普捷天奴奪冠了

熱刺害了佢
挑戰法甲成功